死獌狗咁撚廢，等我地熱刺炒柒你

等睇我熱反cap

垃圾熱唔夠人踢就踢鳩人
又插水

屌燈乜鳩

樓主cap左去邊

我淨係見到熱狗輸波打人渣wo

唔緊要我熱下場一定贏

Thx 樓豬

你下場去食屎阿

樓主